[機場新口號] 除低耳機 唔好聽歌

除低耳機 唔好聽歌
除低耳機 唔好聽歌
除低耳機 唔好聽歌
除低耳機 唔好聽歌
除低耳機 唔好聽歌

幫手推上熱門
載耳機就要加倍留意
耳機係班狗聽order用
我地聽少陣歌係唔會死

推

...會唔會有個好d

再埶 總之要呢個意思

呢個係要內部注意，而唔係係機場叫啦，
而且狗都識除耳機啦

帶耳機
頭髮短既一定係狗

佢要行動前都係會戴返